女朋友好唔注重衛生

成日都唔沖涼 可能幾日先沖一次
有時做完運動 出完汗都可以唔沖涼 就咁等佢乾就上床訓教
腳毛又唔剃 勁長勁明顯
同佢講過又唔理我
個人又好無sense 佢個世界好天真
但佢好愛我 好專一
個樣都幾好
我都對佢好有感情但我唔知點樣對住佢過人世

分手啦

你幫佢奶汗囉on9仔
老泥就撈飯
閪屎就搽麵包
腳毛長就剃好拎去煲湯飲左佢
唔撚洗我教呀？

唔怪得咁多人block你

幾日先沖一次涼，樓主點奶閪？

認真佢下面無味 所以無問題
同埋佢面衫會襯下 但着呀婆底褲

做完運動都可以唔沖涼就訓，除左扑野講唔通
夏天點頂，你係咪長期鼻塞

認真佢好小出汗 同埋出完汗都無咩味
佢做完運動可能會話攰之後第二日沖
我係純粹唔鐘意佢咁唔衛生 但真係無臭味

成日唔沖涼唔怕下體發炎?

佢肯同你扑野咪除晒佢d衫捉佢入去沖涼扑一鑊

有咩問題

請珍惜

this is

有一陣臭味傳入我的鼻 傳入我肺到臭到我飛起